\begin{tutorial}{Подводная пещера}

Прочитав условие задачи, можно понять, что пройти всю пещеру можно, используя метод обхода в~глубину (DFS). При обходе требуется выводить команду \texttt{SCAN} для каждой клетки ровно один раз. Самое сложное~--- это аккуратно реализовать взаимодействие с системой и помечать каждую посещенную клетку, чтобы не выйти за пределы лимита сканирования.

\end{tutorial}
